唔明點解啲gay post咁多正評

好好笑咩？幾年前頭一兩次好笑，之後已經唔好笑，仲有啲噁心，個啲臨尾先講話咩互射兩次，係唔係講呢啲笑話好有成就感呀？ on9仔!

仲有啲回覆，一人射一次囉，個啲收嗲啦屌你老母岸尻尻。

肯定係思想幼稚既人！

有一個小學雞負評

互射三次

係唔係覺得好好笑呀

性取向歧視？

渣ga

而家搞基先係潮流呀ching
你試下反我地 即刻批鬥大會

返幼稚園啦

批丫笨

呃負皮